宵夜。。。。。

你一日食6餐

我已經skip咗啲餐冇貼 點解你知🤡

食咁多想變幾大波

我係羊仔
日日stalk住你

係咩嚟？

木爪